scan一疊底面既紙

放一疊紙入feeder scan,scan 完面再反轉scan底

有冇方法可以分番好次序呢？

點解唔一次scan兩面

因為我部家用printer剩係可以一次一面, 背面要反轉再放入feeder一次